[有感而發]發覺香港班港豬全部都冇得救,香港人根本唔值得有民主

我今朝一返工,竟然有同事笑笑口同我講早晨,我怒睥左佢一下心諗有冇搞錯,黃之鋒坐監你仲笑得出,簡直豬狗不如
一路行一路見到班同事竟然可以若無其事咁早野,越諗越撚火滾
最撚嬲係行到自己位,見到隔離個港女同事一路食麥當勞一路上FB睇新假期
我屌你老母臭閪你冇撚野下話八婆,你唔係唔撚知麥當勞已經俾支那收購左都仲要幫襯佢,咁撚樣同親手將黃之鋒送入監獄有咩分別
如果唔係我趕住有野要死畀老闆我一定屌撚死班仆街港豬!!!!

曲到

屌你老母閪呀死港豬

請對樓豬使用起底功能

Anyway,樓豬皮已負